訓到7點先醒幾撚爽

係
利伸 啱啱起身